拍緊拖嘅兄弟入一入

小弟拍咗年半
女友會主張AA 又唔准我浪費錢買野比佢
特別節日直情可以唔洗用一大筆錢搞驚喜
真係好好
但係佢啲脾氣真係好難頂
就啱啱同佢skype
因為打風關係成日斷線 佢就已經燥底
之後我溫緊書 大概一至兩分鐘冇講野
佢問我做咩唔講野 我話溫緊書
佢話唔阻我 就cut咗我線
但係平時佢一路睇小說一路skype 唔講野
就話自己唔可以一心二用 當冇事
唉
有冇人女友都係咁 成個人都好好 好啱傾
但係脾氣就
請教下你地會點教化女友 我想長久

佢要你同佢skype唔比你温書？

溫緊書都要skype ?叫佢咪撚咁阻釘啦

潤鳩我？

溫書就咪skype la

人無完美，咪頂下囉，不過我個ex都係咁，最後就分左手

我脾氣都係好差 平時冇事幾好 一發脾氣真係好黑人憎 依家都改緊 千奇咪忍女朋友 我每次錯完一次又一次 男朋友就會閙醒我 話我點點點 但佢同我一樣 好易喊 所以一閙交就一齊喊 我有時一開始都會死雞撐飯蓋 但呢排會認錯 道歉加嗲下男朋友 脾氣都收儉左好多 所以千奇咪忍女朋友 會得寸進尺 最後都係分手收場

Long d ?

我都係脾氣極差 好易炇之後唔開心
最重要唔好死忍爛忍 有咩拎哂出黎講 傾好佢

我skype 到一半想溫書啫冇諗過佢咁串

唔係 住幾近 出黎半個鐘就會約到嘅距離

我成日講完佢都灰 講埋晒啲悔氣野
絲打角度去睇 你覺得點先可以和平咁教化佢
我覺得我已經寵壞咗佢

+1 好難和平

過咗去喇巴打 或者呢首歌會令你舒服啲啦

我都想可以發脾氣

要講得有point 話翻比佢知 己所不欲勿施於人 佢對你做既事 佢自己都接受唔到啦 頭個幾次係難啲要佢接受 慢慢就會肯認錯 因為男朋友都對我好好 所以我做錯會內疚 千奇唔好話分手個啲 要誠心啲話想解決問題 加上我男朋友係會喊 所以覺得佢好重視個關係 巴打加油